有冇人比林奠只賤種搞到唔敢call g?

封親區都係蒲點 擺明搞鳩我地鏢客啫
你要同我地玩 我地都吾會客氣
呢介結果係你自找的 扑街唔好咸

你會鏢？

是男人都會鏢

關牠能事？

有車牌既話係唔係似gta v ，d雞會上你車

係唔係七點前走到就無問題？咁早啲去早啲走！

雞蟲可以點悪
對住佢張相打飛機